班警狗終於驚.帶定個桶去清真寺清潔

好好笑成批人

清曬啦 收皮啦

真.清真寺

希望各位記者朋友可以問點解女人可以唔包頭

不如用漱口杯呀笨

聽日就會見到佢地講係佢地清潔

諗起佢地邊洗地，谷撚氣個樣就

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

幫手洗廁所啦 呢班撚樣八婆

喂咪住 班八婆想入去？

唔好比佢地過骨

道具黎
比cctvb影啫

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

翻起d泥種過門口d植物啦死黑警

垃撚圾
又要射又要驚

成班狗賊係度扮撚曬嘢，做吓戲又當交貨

證明班狗真係驚搞到宗教

成日抄抄抄，我哋而家開始爭取少數族裔權益，反抗警隊咁多年嚟對佢哋嘅歧視，你班狗跟唔跟？

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

班狗入左去會唔會出唔返黎架？

屌你老母成班黑警整污糟人地地方

洗佢老母咩，擺明做樣，我地嘅手足晏早洗乾淨晒喇

開炮果位實俾人屌到飛起

人哋清哂
依家出嚟扮嘢

一人禁錯制，全隊受累，交名比宗教啦。